{
	"Voltameter":"電量計",
    "Battary":"電池電量",
	"State":"狀態",
	"Disable":"禁用",
	"noboard":"無電源板",
	"nobattary":"無電池",
	"charge":"充電中",
	"uncharge":"電池電量",
	"Percent(%)":"電量(%)",
	"Voltage(V)":"電壓(V)",
    "Remind: Contact Sales to add more sensor support":"提醒: 聯繫銷售添加更多的感測器支持",

	"Solar Power":"太陽能板",
    "Night or Day":"晝夜",
    "night":"夜晚",
    "day":"白天",
    "Charge Status":"充電狀態",
    "uncharge":"未充電",
    "charge":"充電中",
    "Discharge Status":"放電狀態",
    "undischarge":"未放電",
    "discharge":"放電中",
    "Environment Temperature":"環境溫度",
    "Device Temperature":"設備溫度",
    "Battery Status":"電池狀態",
    "Load Status":"負載狀態",
    "Solar Status":"太陽能狀態",
    "Charge Summary":"充電總結",
    "Consumption Summary":"用電總結",

	"Methanometry":"甲烷監測儀",
    "Light Level":"燈光亮度",
    "Methane Concentration":"甲烷濃度",
    "Turn On Light":"打開藍光",
    "Turn Off Light":"關閉藍光",
    "Succeed":"成功",
    "Failed":"失敗",

    "Hygrometer":"溫濕度計",
    "Humidity":"濕度",
    "Temperature":"濕度",

    "IS-IOT 201":"多合一監測器",
    "OK CO/H2S/O2/LEL":"歐克定制監測器"

}
